[世界第一］淫娃Heidi素顏依然省鏡！！！

靜儀bb肯定見到我瘋狂cap佢ig story

最尾個幾張 佢係咁搵支野掃乜 係咪剃面毛 真心唔識

瘦面棒都唔識 你肯定毒撚黎

24k黃金棒，去水腫瘦面專用，我都有支

原來係咁 好似剃毛d野咁

男人唔識有幾奇，關毒撚咩事？

唔駛你勞氣 我陣間就屌佢老母閪

係女仔先搞咁多花臣

冇咩用 用到我眼眉跳

屌左未啊門仔？屌佢老母祖宗十八代啦 或者學某大美人十秒內講九次屌你老母

成日貼我條女出黎做乜撚野

屌 岩岩真係講左9次屌你老母 睇下10秒內講唔講得完

好唔好用的

弘想瘦面？

你條女唔係透哂黑bra嗰個咩？

我覺得ok

我都有支

我晚晚都碌

幾錢枝？

我都有支 專碌d臭閪

我上網買好似大約600蚊

咁幼咁碌閪呀

淘寶貨？

好似有去水腫 但唔覺得有大分別

香港網，我到而家麵唔識淘寶